買gme買到自己身心靈都充滿yolo

升仙啦
我講緊Gme 股價會升仙

gme邪教徒：gme大法好

Game Must End

變唔係掛仙股？
唔係掛